有圖有真相 csl滿格load空氣

我每個月500 蚊電話費 用量王 咁撚樣

黨鐵站？幾年前用過CSL 連whatsapp 都用唔到

好明顯

位置呢？等我得閑去試個5G

紅堪巴士站 仲有好多地方

巴士站就算啦
以為你係地鐵站
果個位真係少去
但都可以試下既

日日咁撚多人流都收成咁

4豬條水喉唔夠大呀師傅

又唔見隔離smt 條喉唔夠大
垃圾台廢就廢啦，諗埋d垃圾club分屎橋就最撚叻

垃圾臭閪CSL 當初出4.5G 吹撚到600mbps 全港最強
而家出5g，仲用緊4g d客就跌落龜速地獄
入地鐵直頭去撚左結界
錢就收得貴過人 速度就慢撚過人
CSL 高層祝你早日生椰菜花爛閪不得好死

上網查咗2間公司幾多客先啦

俾得果500幾仲要CSL
快啲轉台啦巴打

下個月轉台 呢世都唔會用佢
隔離3交$138 跌落5mbps我接受到 咩價錢就有咩質素 唔會期望太多
垃圾CSL錢就識收，網就上唔撚到

突登down grade落4G測過一次
巴打唔好唔開心好行唔送

留返比你用 下個月轉SMT

岩岩SMT係好多地鐵站先開咗DSS
你就轉過去 唔好話我知用4G呀
不過算啦 我諗你都唔知咩黎
只能講句 祝你好運

無簽約驚西

你贏

CSL Sun Mobile不嬲出名廢
都唔係今日既事

3前苦主幫推

之前試屋企附近

其實有啲位真係唔差嫁
佢地唔岩位姐